16：8 斷食法

想試16：8，想聽吓巴絲意見
目標減體脂，一星期大概2至3次HIIT 加自己玩開嘅運動（中高強度）

現時bmi 20，好難再減
體脂唔清楚

1. 16個鐘唔食嘢會唔會胃痛?
2. 平時有食早餐習慣，係咪應該改做唔食早餐比較易適應？因為可以延遲到晚上8點先斷食

想聽吓你地經驗

16:9好啲

乜都假

做到熱量赤字就得

一開頭幾日好難頂 但保持決心 餓就飲水 加油

最怕胃痛

一日點樣可以多過24小時求教

咪即係食好少嘢?

我試過又無

由16:8 慢慢行到 20:4/一日一餐
巴打本身有無胃痛問題？ 如果無既 應該唔洗太擔心

有時會胃痛
唔敢太耐唔食嘢。。。

20:4好癲
苦行咁

利申絲

利申絲

如果你連calorie deficit都未計就搞斷食 咁只係多此一舉

求教

同埋你食完野消化個陣用既卡路里都佔每日10%
斷食係用黎控制insulin level 如果insulin冇特別問題唔洗突登斷食 當你飲食定時 早餐10點 晚餐8點食完 其實你都係行緊12:10斷食
其實比起斷食 控制好卡路里 糖份攝取 同埋澱粉質gi等等係更為重要 斷食priority其實好後 樓上每日20小時唔食野我真係唔鼓勵 就算你食一餐都好 但你係食油膩野食到爆晒卡路里 你都唔會瘦到

其實斷食都係縮窄個進食窗口
如果你係嗰16個鐘都食唔健康嘅嘢都冇用
如果你食開早餐 你會唔會考慮食啲健康嘅早餐去代替呢？

btw你BMI 20 仲玩斷食

想減脂...
我覺得自己已經平台期

減脂中
你減咗好耐？
我行咗兩個月 覺得168對我最大影響係 個人精精咗
胃痛嗰啲冇出現過 但頭一個星期會唔慣
一餓飲下水就算

無呀，試過keto咁
但168唔駛咁strict 加上平時都健康開
睇吓可唔可以減到

你一日得22個鐘？
另外20:4冇乜野

16:8係真係精神左

減唔減到脂?